4月中Munich trip問題

小弟黎緊4月中會去munich4日3夜
初步諗住第一日起munich城入面行下
第2日去berchtesgaden果頭（魔法森林, Jennerbahn)
第三日朝早去國王潮，lunch番去berchtesgaden 果邊去鹽礦 夜晚應該都起果度訓
最後一日再番去munich搵野行
想問各位巴打覺得有冇問題/推介？

國王湖一個上晝夠唔夠
我plan 左full day去

睇你邊到出發, 如果市區搭火車around 2 HRs 先到,
同埋佢有個內湖, 冬天唔開, 唔知4月開左未.
重有你可以行下山, 所以你問我一個晝其實未必夠.

berchtesgaden 重點係無咩野食
巴打記住未天黑前搵定餐廳

去左捷奧德
國王湖最深刻 要入內湖
新天鵝堡 雖係個個打卡 但真係靚 要係條橋度睇

我果日諗住起berchtesgarden搭最早班車去所以諗住應該都好快到，同埋上湖仲未開所以預1-2點到都番到去果邊，唔知岩唔岩

搭單問 如果係奧地利住salzburg day trip去國王湖 munich 又得唔得

冬天條橋唔開

上年有試過咁做

如果salzburg day trip國王湖好方便，salzburg 火車站行兩步就有有巴士去國王湖

國王湖如果你唔入內湖就半日多d, 行埋內湖就要一日

如果要去munich, 去flix bus就ok, 兩個鐘左右既車程，平靚正

我既行程係 munich->salzburg3日2夜，salzburg 有day pass，酒店有賣，坐巴士同去景點都包晒

Salzburg day 1: munich 坐flix bus 去salzburg 火車站，放低行理行舊城區，上再塞
Day 2: 國王湖
Day 3: 朝早溫特山，落番山午飯再行一陣就返munich

果時買邦票 包左去國王湖來回果程巴士 又包去慕尼黑程火車

剛剛係隔離post介紹巴打睇邦票攻略
入面最後有詳細介紹去國王湖交通方法同用咩票最抵
參考下

個blog另外有文章介紹慕尼黑地鐵pass etc.
非常詳細
推薦去德國既朋友睇

交通pass真係好多 用法又複雜
我上次去真係睇頭痛

想問下介唔介意tg 想請教行程 買完機票 要認真度度

定左17日
但未諗到 szburg vienna budapest分幾多日好

Thx

我既行程只係去到salzburg, 如果到幫你無問題

國王湖我之前玩左一日 行下山 去到最後有個農家賣新鮮牛奶🤤

巴打我plan左salzburg1日 vienna4日 budapest4日

可唔可以分享下 budapest 4日去邊？
vienna 4日咁耐？ 你本身好鍾意音樂個類？
反而我salzburg 諗住留多幾日 其中一日去國王湖 一日hallstatt 之類
btw 你呢幾個地點諗住點樣交通~?

明早tg 你 謝謝

Budapest好似食野多 仲諗緊有咩地方去
Vienna我係古典音樂人同埋想去博物館睇畫
Salzburg我見好似冇咩特別
國王湖同hallstatt我都會去
主要搭obb

Budapest 好似有溫泉浸
V
咁唔怪得你vienna留咁耐
我後而睇緊 會唔會係vienna 去budapest中間停埋 斯洛個首都
愈黎好似個行程愈散

有無tg交留下

流

上湖21/4 先開